《超級馬里奧奧德賽》有中文無韓文，韓國網友慨嘆不已

曾幾何時，老任也是拿出真心對待韓國市場，不要說韓文版遊戲、連韓語配音都有，廣告代言人是宋慧喬張東健，然而韓國玩家回報給老任的是破解和散裝光碟。任天堂2012年因為散裝光盤問題在韓國狂賠2500多萬美元。最終任天堂大規模改組韓國分社，並將韓國從NS的首發名單中拿掉。

乜野叫散裝光盤?
老任俾人破解仲要賠錢?

應該係指蝕錢

曾幾何時pokemon夠有港譯啦
係有班任豚覺得冇所謂

任地獄

香港人玩破解少咩
自己攞黎賤抵死架喎

mario果d唔係mario話黎架咩
成日剩係得hohohahayo

而家對住大陸市場咪中伏

連續兩隻pokemon同火紋偷跑老翻

要不是香港台灣買老正

隨時連中文都取消

身邊幾個朋友都玩老翻